黑底應該係用黎作先頭部隊攻大學

先係門口做騷擾，之後俾空間防暴速龍拉人。
亦唔排除佢日間襲擊後生仔女。
不過唔覺得佢地敢晚上係旺角出現，而平時無咁多人既地方就要好小心